遊玩時 開心一點 不必掛念我

來好好給我活著 就似最初

886

今日冇開做咩唔訓個個po嘅

做咩唔瞓

未想訓住

is

我瞓啦

樓主喺我隔離瞓緊教 大家唔使擔心

唔緊要啦(摸頭

咁你瞓啦

8妹

今日冇乜心情

聽下歌會好啲

做咩仲唔瞓呀？

點呀sb
溫成點呀

頹

唔好搞臭小莓個朵
冇人要點算牙

因為唔想咁快瞓
想享受下夜晚獨處嘅時光

唔好亂摸呀

聽緊目黑now

搞咩黎呀

夜晚都會頹

等我都聽下

識嘢
但都唔好咁夜瞓呀
唔健康架知冇

做下你出氣桶啦
有咩就呻啦
唔好屈埋屈埋呀
特別係依排呀
心態好緊要架

知道啦
你都係呀

黑色眼睛 沿途與你有過一幀風景

一到凌晨就sad到喊

啱啱食左宵夜
冇咁早瞓呀
同埋聽日朝早冇堂
唔洗早起

乖，呵返
冇事架
做咩咁sad呀

諗起佢呢排好冷淡

食咗咩宵夜
我都好肚餓

冇早堂真係開心
我完全明

啱啱開sem忙啫
捱埋佢等考完就去搵佢啦
好快啫
加油呀

佢日日睇youtube唔覆機

脆香雞翼餐加大
唔知做咩今晚緊餓
但我夜晚都食左好多

咁你聽日洗唔洗返呀

有冇咁無聊呀
搵多佢囉

係佢唔覆我

識食
我今晚都係食得幾飽
但係宜家又肚餓翻
但係要忍住 食咗好肥

我休學緊

一係就佢變左
一係就好忙唔得閒覆

佢變了

突然想食
有幾肥呀
通常要計埋身高體脂架喎
俾我就唔忍啦

搞咩黎呀

慢慢黎繼續試下先
咁易放棄既咩你
就算之後真係一齊唔到都冇咁後悔呀

what can I do

其實我bmi係過輕
但係女仔不嬲唔想肥架嘛

冇乜嘢呀
只不過想俾一年時間自己考慮下自己嘅將來

你地仲有冇繼續傾電話架

好少好少好少了

俾我就質你食嘢
你過輕邊度健康架
要食多d呀你

都好既，好過遲下先後悔
咁你有打算未呀

撩佢每日都傾電話先啦
起碼有嘢講呀
有溝通先可以繼續進一步架嘛
好過你日日等佢覆

但係我覺得望落去係正常嘅
唔會係勁瘦個隻 都有肉嘅
我好鍾意食野架

唔急諗到住先啦
下年1月先休學完

有冇辦法可以多啲話題
佢鐘意睇youtube+睇dcard
但我唔睇

有冇人講過你好瘦先
通常d女話正常果d我地會覺得算瘦
食嘢擺第一位
我寧願做運動都要食多d

咁黎緊依年呢
返住工先？
休咁耐既咩

Um⋯⋯⋯
你唔係話佢會睇台仔既連登既
一係你都得閒睇下搵好笑嘢俾佢睇
如果你唔睇既咪r佢傾電話囉
講乜都得架
一係叫佢陪你一齊溫書/叫佢教你

有人話我瘦
咁食多啲咯
食到47、8kg差唔多啦掛

我都係1月先開始休
佢話一休就一年起咁窩
仲諗緊 想做啲有意義同充實自己嘅嘢

係dcard到搵？
唉我份人真係好反感台港啲youtuber+dcard啲台仔

佢份人依家好惡
有日佢話溫解剖 我講笑話唔好解剖我
佢問點解要 我話研究我優良既dna
跟住佢屌左我一餐...

幾高先
通常bmi啱啱好到19果d體形好似好睇d
不過體形都係其次
體貼果d真係冇得頂

去返下工賺下零用錢
之後再做下義工幫下人都好開心架
我以前都有做
之前忙又懶先冇再做
Btw係玩得幾開心既

咁外國YouTuber呢
揀黎睇囉
連登夠多五毛啦
見一個block一個

你d幽默感真係

佢根本唔會睇外國youtuber...
我介紹佢去睇ted talks同voicetube啲片
佢撚會睇
諗起真係好扯火點解有人會頹到咁日日睇埋啲垃圾

佢直接屌我解剖點check dna 訓醒未
好憎佢咁惡

得162
我咩體重體型都byebye
因為我55身
所以只會著裙隱藏真腰位

應該遲下翻下工
或者我畫下畫 學下啲新菜色
仲有睇翻之前買咗未啲嘅書

好心你俾d娛樂性質既YouTube channel俾佢睇啦
其實俾我都未必睇啦
好多時讀完成日書真係唔會想用腦架
要識體諒下人呀

唉，唔好嬲啦
可能佢心情唔好啫

冇睇開唔知點比
我既娛樂=睇書睇小說 玩樂器 打機
問佢打唔打機 佢又唔肯

算高啦
著高少少條裙冇人覺既
我都係55身
成日都覺得自己腳短
但坐低又好高咁

都好呀
學返d手藝
識煮嘢食仲唔加晒分
睇咩書呀

冇睇開冇嘢架
留意下邊d搞笑既咪同佢一齊睇囉
睇小說正呀
介紹d書俾佢睇囉

頂係呀
終於有人明我
次次坐底同啲170嘅frd一樣高咁
我都係腳短所以我隻腳唔可以肥
一肥就瀨嘢啦

本身都係讀VA
野食就想學多啲
煮自己鍾意食嘅嘢好有滿足感

就算幾好都好
鍾意嘅人都係唔會鍾意自己

我偏向鍾意睇啲文學類型嘅書
我們仨呢本買咗好耐都未睇
書的話余華嘅第七天我會推薦你睇
漫畫的話深夜食堂好正好療癒心靈

同是天涯淪落人呀
企係度睇落矮
坐低俾人話高
腳粗成個人睇落就好肥
之前都試過
好彩依家就算粗少少都係有肌肉果隻

好藝術家咁
加油啦，好易學啫

唔緊要既
仲未遇到啫
做好自己就吸引到人架啦

我鍾意睇小說多
之前三體睇到一半都追唔到落去
太多學術嘢
我睇過劇既深夜食堂
就係深夜睇

估唔到你都係同我一樣
好少人明白腳短嘅痛苦
啲frd仲要成日笑我
咁你宜家就keep住啦

唔藝術家啦 純粹鍾意
有時候畫畫可以借畫去表達自己內心

我係鍾意主動追人個啲人黎
其實都幾辛苦
有時會勸自己不如接受人地對自己嘅好
唔好次次都推曬啲追自己嘅人

小說散文都不錯
第七天偏向小說 睇完好值得思考
睇到我喊咗
深夜食堂書同劇都好睇

其實係明明自己唔算矮但又腳短果重痛苦
近排懶左
少左做運動搞到又肥左少少
遲下忙完要做返先得

我鍾意睇畫多
好多我都覺得好靚
就算有d抽象但都覺得咁先正常

有冇大作俾我欣賞下呀

辛苦晒你啦
好勇敢呀你
肯主動去追求自己想要既嘢
其實兩睇啫
你想要自己鍾意既人定鍾意自己既人啫
我反而係怕怕醜醜果d黎

有冇咁誇張呀
睇過在天堂遇到的五個人
果本都幾好睇

夜啦，3點啦
乖乖地去瞓好冇？

我都幾懶下
唔係好做運動
做運動只係會跑步

畫呢啲嘢好主觀
自己覺得好睇就得啦
暫時未有滿意嘅作品

我係屬於個啲追去自己鍾意想要嘅嘢個啲人
估計都係只有追人嘅份
如果有人鍾意我 佢唔應該追我
令我鍾意上佢咁就可以令到我追佢架啦

真係有咁誇張
感性撚
等我遲啲睇下

答半就去訓啦

你唔洗做都得啦咁瘦
等你有先share俾我睇啦咁
真係好既實會遇到既

唔知係咪食飽左
真係好眼瞓
瞓先啦
你都早d抖啦
Gd nite & sweet dream la

做運動都健康啲嘅
好呀到時share俾你睇
大家咁話啦

咁好啦早抖啦
good night

十年無見

啊啊啊今日買左ipad了

邊有咁耐！

又洗錢
買黎做乜呀

for learning

扮蟹
唔買mac?
反正升上去都要買